有個識咗好耐嘅小學同學成日係ig無病呻吟好L煩

每隔日就出d叫春post，仲準時過食藥。
之前去一次曼聯睇波都要分幾十日出幾個post wtf
請問各位巴絲有冇deal with 呢d人既相關經驗？
除咗block/unfollow左佢之外有咩辦法叫佢收皮？

又唔好意思當面話佢